林鄭又屌鳩返班專家了 今次冇一個專家出黎講全民檢測好處

支那開哂聲要人呀
藍屍廢老出黎未？

冇一個企政府果邊 林鄭都好意思話其他人政治化
常識都冇想人點撐

屌你老鼠 自從6月開始每一樣抗疫行為都冇常識 純為政治

檢測咋，唔係打疫苗

做左唔等於你之後一定無事

排隊又係群聚，又有傳播感染風險

林鄭好嬲好嬲

D人見到插30CM喉入鼻都淆撚晒底啦

未證明佢自把自為囉，香港人冇要求話要驗喎，係佢自己扮可憐叫中央幫助，香港人唔驗，最大問題係因為林鄭，完全冇人信佢......

而家已經係鬥氣同面子問題

無啦啦比人插鼻
日日都唔知第2日有無中
日日插一次

印象中佢都有話要配合停工禁足令 全民檢測先最有用

係自己插 D工作人員唔會幫你插

奶到出汁果個高永文都唔出聲？驚俾人cut左張信用卡同銀行戶口？

堅，就算冇DNA送中問題，咁樣篤法點可能唔淆。明明有更好方法。

林鄭一個人做700萬次就會到數，刷次數交差啫都係，又唔係要收集dna

真? 30CM , 成把間尺吊入去
比錢都要諗下

室內不限，室外限50日 好撚pro 呀dllm

中央班驗孕專家冇工開，林奠要俾甴總sm

又唔駛，勝利11人一齊分擔，每人70萬次。

柒婆：我Set好晒場Call行馬，你地居然唔驗

假陰性同假陽性機率幾多？
好似一直都冇講過呢啲統計

撞正假陽性無啦啦多撻疤，仲要連累全屋
你驗埋我嗰份

本身支那既測試劑準確度只有30%

笑撚死
專家唔支持 又屌嶋人
唔支持更係有原因啦 look撚
自把自圍 高分低能 自稱自己就係專家

佢都好意思話所有專家政治化
點撚樣忍呢條八婆呀班大國手

所有野政治行先

雖然D專家都係垃圾

但林鄭更癲

事實嚟
交咗樣本仲周圍走根本驗嚟冇用
連啲藍嘅都知係廢，係得777自我感覺良好

好想瘋狂幫林鄭撩鼻

佢話自己會驗，不過唔知成效

連藍甴都知on撚9
就知成件事係幾on9

成枝大碼一字螺絲批隊入去, 隊損左應該會潰瘍痛一兩星期, 戒口飲水都會痛死

林鄭根本係超級反社會人格

仲要封關

班建制狗同商家佬做左檢測未？

全民係要包埋所有人停工先得
但香港 訴求係返工

其實依家係隊入個鼻定喉嚨？

吓，咁咁貴請佢地番黎做乜，4舊一個鐘wo

又要全民dna 又要經濟好 又要限聚令打壓黃店

算9數吧啦

等睇柒娥柒多兩獲

總之反對政府既都係政治原因啦

藍屍廢佬先唔會理鳩佢啦

Source?

彩你都on9

我比69佢含就得

咁真係冇好處吖嘛
政治任務嚟啫

叫你封關你又唔封
仲聽你講去做檢測

全世界都講緊疫苗

個7婆仲係度諗全民檢測 而唔係去諗點爭取d真疫苗比香港人

真係做咩都慢人一步 好似太監咁日日跪係度等聖旨

而家任何野唔信佢意嘅就加個「所謂」落去
佢嗌人「所謂專家醫生」，咁係嗰啲人並非專家丫，定係個醫生牌係假㗎？

仆街萬年極品7鵝永遠同正常人作對，你究竟幾時死？你老母！

777 咁叻, 叫佢去醫院幫手醫肺炎病人啦,
分分鐘佢連探熱槍都唔識用

d所謂特首可唔可以收嗲

99% 準確都無用。
即係會有幾萬個假陽性。

第一件事係全部問責官員身先士卒，第一個落去做先，自己又唔做，又叫人做，當人on9

幫佢講埋，到時只買強國製疫苗，其他國家進口一律唔批

玩咁大

：宇宙冇野快過光速
光速師：自隊式檢測

先唔講dna問題

如果陽性要入廠仲點返工啊

要返工，不了

無30cm咁撚跨既 不過起碼支swab 對入去起碼有中指長度

呢個所謂特首啲初心唔慌係好事

快啲出嚟俾政府筒鳩你個咽喉啦藍屍們

記得講埋
中左左招
要自費隔離同零收入

提供+收集+教你插

狗咬狗骨
大家繼續要向身體朋友宣揚

林鄭你快D用緊急法強制檢測啦
仲要市民持續檢測比錢
好想見藍屍發火

可以全民檢查, 咪順便投埋票囉

搵條大波妹俾我插就得

其實全民檢查等於公民投票 去表達去港共不滿

向藍絲/老人家宣傳呢張相, 相信都冇乜人敢去驗

盧寵茂呢？
高永文呢？

請個大陸專家落離講囉，到時又可以多謝中央支持

自煮燃發係咁上下

所以佢咪係「所謂專家」，從來都唔覺佢有料，成日講嘢模棱兩可又冇乜實際數據支持，同袁國勇、何柏良比差太遠

所謂既特首，講野同做野同潑婦冇分別
人地唔支持佢就屌人別有用心

都已經唔去考慮佢會唔會dna送中喇，要全民檢測而有效，根本就係要學到好似中共咁禁足停工停市14日。。。慘在7婆又唔夠膽呀

比人制裁嘅特首講嘢有說服力咩？

傻既都知驗孕=/=避孕
仲要排隊比咁大碌棍抽插鼻腔，藍絲都唔撚會落搭啦

你最專業啦鄭月娥
傳染病學權威袁國勇教授都唔夠你黎

柒婆真係好叻呀！
連醫學知識都叻過專業醫生！

要改改 而家有人幫你撩

今次到何柏良+梁子超

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

中資咪好似call緊馬去做

第一批係公務員強制驗

應該投票同檢疫綑綁，要檢測先準投票，咁咪可以谷到檢測數字

頭幾個月可能就陪下你做馬騮戲
而家班專家想快d 收工咋 做撚左大半年

蓋清
由上年12月開始邊一刻防疫係有常識？

見到身邊啲fd仲夠膽去考 都屌柒佢地
林奠咁能癲 分分鐘遲啲迫鳩班公墓員剪外國護照

檢疫喺初期的確有用而家都玩咗半年先搞，慢三拍，有病都好返啦

公務員好似係交名
每個department暫時係睇啊頭話事
有啲直接成個部門交晒
有啲交一兩個名就算
佢哋自己入面都無共識

怕痛不了
【睇到都痛】拍片記錄檢測武肺病毒過程 「Sam哥」頂唔順流馬尿
接受武漢肺炎深喉及鼻咽拭子測試的片段，只見他狀甚痛苦

封關+禁足+檢驗
缺一不可

仲慘撚過塞藥落屎忽

無人幫拖，因為係政治考慮

千祈唔好同佢哋講華大基因係新疆做過咩

威喇威喇
又第一喇

檢測完又唔係有抗體

用呢張相再講呢個檢測有幾廢好過啦

搵左3萬先啦 得番佢地

噉樣插鼻法真係不了

避孕唔駛戴袋, 密D 去驗孕就OK

俾人捏住春袋咁
其實大家都知冇撚用
但又唔會直接講
係都話唔知成效會點

等於要你比人地用手臂/十幾寸長電筒插屎忽
你制唔制？

無用 轉過頭又放班免檢測落黎
就算呢700萬人無人再帶病毒
唔封關一樣嘥氣

根本林鄭樂見香港爆發 佢就多D政治野玩.

先下手為強 柒婆又贏

不了不了

藍屍廢老表示：天氣咁熱個檢測站又咁遠，不了

考第一

人地唔會中圈套
屌柒晒全世界

好有警世作用，支持

因為驗完又唔會升職
又唔怕炒
低中級又唔駛奶共
你試下話唔驗就炒
你睇下有冇人理

第一批強制驗一定係奶共中企同建制派

根本大家都知on9

藍屍: 無錢收 不了

自願檢測不自願=顛覆國家

因為做完之後 可以將功補過
所以

外行官內行 食屎啦
抗疫靠個OA出身嘅妹仔？
貪污腐敗官商勾結賣港賊

大陸好多係驗果時中

同通櫃有咩分別？到底係邊條傻西發明咁既方式？

檢佢老母個爛臭閪！

全民不合作 即係變相對鄭月娥不信任公投

派錢我就驗

因為真係冇好處

佢驗咗，以後唔洗帶啦

push

實痛到hihi
之前check鼻插左入去1/3都痛到標眼水

睇完想嘔

牙娥不如上電視公開深喉一次,起個帶頭作用都好

鍾意鼻交嗰啲咪鍾意囉

屌鳩林鄭

老老實實點確保撩鼻哥嗰陣啲人唔打乞嗤？咁下一個又入去就賴嘢
打完乞嗤口水鼻涕停留空中要幾耐，到時明明冇事開完之後就有事
驗完係咪代表可以唔戴口罩？如果驗完都要戴口罩嘅話咁驗嚟做乜鳩呀

林鄭做特首，死得人多！

上clinical 大家互插，插完拔返出黎一個鍾都仲係覺得有d野係入面咁

香港人權與民主法案寫明會制裁撐港版社會信用系統既官員

班磚家邊敢撐

想睇佢地做下馬嬲戲

咁我帶口罩算

梁卓偉比佢過左一楝 最近都無浦頭了

叫佢自己拍片示範下俾人當眾深喉先啦

入鼻
利申：上年入院隊過

以前沙士董建華同佢老婆都識做下騷，宜家連騷都懶得做

叫克景用党安法拉鳩曬佢地囉，搞分裂

許樹昌幫政府架

林奠係咪想永續檢測 測到中國無水為止

柒婆又想搏表現

慢左幾步
係日日百幾宗咁爆果下
你果斷d推全民檢測出黎 班專家都都無咁多野講
有跡象放緩左先推出黎實比人屌啦

林鄭咁撚驚冇人驗咪叫民賤聯call班廢老藍絲去驗囉
班友唔係最撐政府架咩

一句講晒，唔撚會驗，疫苗都唔會打支那疫苗

大佬呀講到食屎可以醫百病咁叫一個正常人點撐佢呀

高危群組好似都驗唔晒
宜家連啲普通人都要驗有乜用

應該針對梁子超同何柏良

叫佢開名屌啦，垃圾柒婆

插屎忽可以好爽
插鼻就

呢個好笑

下任局長

啲藍屍去測未呀

排隊檢測 同二人群聚令又點睇

有五十萬人驗當你贏

個醫護人員好似好粗魯
入慢啲唔得架咩

無好處 點樣夾硬講好處
屋企爆水渠 唔閂水製要人自己塞住出水位?

藍屍: 邊個去驗邊個就係鬼

鄭小姐前日咪做左

冇片冇真相

佢fb打左段字 無片